"Front camera selected, tap to toggle to rear" = "已选前置摄像头，点按以切换为后置";

"Camera Access Denied" = "摄像头访问被拒绝";

"Select an area to edit" = "选择要编辑的区域";

"Good response" = "最佳回复";

"Thank you for your feedback!" = "感谢您的反馈！";

"Camera access is restricted on this device. Please check your parental control or system settings." = "此设备上的摄像头访问权限受到了限制。请检查家长控制或系统设置。";

"Failed to load image" = "无法加载图片";

"Enable camera access in Settings to take photos." = "在“设置”中启用摄像头访问权限，以拍摄照片。";

"Flash on, tap to toggle off" = "闪光开启，点按以切换为关";

"Camera Access Restricted" = "摄像头访问受限";

"Flash off, tap to toggle to auto" = "闪光关闭，点按以切换为自动";

"Next" = "下一步";

"Flash auto, tap to toggle on" = "自动闪光，点按以切换为开";

"Annotate by drawing on the image" = "通过在图片上绘画进行注释";

"Select" = "选择";

"Redo" = "恢复";

"Download complete" = "下载完成";

"Learn more" = "了解更多";

"View prompt" = "查看提示";

"Dismiss" = "忽略";

"More" = "更多";

"Back" = "返回";

"Bad response" = "错误回复";

"Pick photo" = "选择照片";

"The file was not found." = "找不到该文件。";

"The file download failed. Please try again later." = "无法下载文件。请稍后重试。";

"Undo" = "撤销";

"Annotate" = "注释";

"Prompt" = "提示";

"Select camera device" = "选择相机设备";

"Copied" = "已复制";

"Rear camera selected, tap to toggle to front" = "已选后置摄像头，点按以切换为前置";

"Image saved" = "图片已保存";

"This file is not available." = "此文件不可用。";

"This file has expired." = "此文件已过期。";

